想問下

如果我之前開過po，po過某事主嘅相 但有佢樣嘅相
係喺幾個public嘅ig ac攞嘅 唔係屬於事主ig ac嘅相黎
咁算唔算犯法？

有無專業人士可以解答我？

今日個事主報警要告我

Can anyone answer me?

有無人可以解答我

唉

啲小學雞真係好煩

求個解答